想學手機程式編寫，有無咩課程好推介

有無啲課程好推介
想工餘時間自我增值
之前一直都想學
有無啲一星期上一堂
時間比較彈性 又真係學到野既課程推介
工聯會係咪 學唔到野？
同埋見工聯會就咁手機程式開發都分好多唔多課程出黎

如果真係自學比較好，有無方法 或者一啲好詳細既網站或YouTube channel推介

學基本功先

咁基本功係指邊啲
有無課程可以一樣一樣黎
或者有無咩建議

學細路仔砌積木果隻

學IT唔洗上堂
google

去讀IVE

有無ipad
Down個playground 玩下先

真心，工聯會果啲冇用，因為齋上果啲堂你唔會學得識

學識 programming 至少要四五百個小時，如果一星期上一堂，每堂俾盡你三個鐘，即係一年先得一百五十個鐘，仲要斷斷續續，無三五七年你都冇基本功

倒不如你上去 coursera edX 上網睇，真係日日睇，日日操，咁就會學得識

利申：肯定有人話我又 sell course

但如果靠google 上網搵教材有用嗎？